<香港政策法> 美國年底發兩報告 才是「見真章」 或提早出手

西環集中營：
美年底發兩報告 或提早出手 - 季陶

美國民主黨眾議院議長佩洛西

前政務司司長陳方安生訪美獲美國副總統彭斯接見，雙方就香港問題交換意見，彭斯更向陳太稱非常關注香港的人權及自由狀況，外界自然關注美國政府何時會有真正行動。有民主派中人對季陶表示，按他理解的「時間表」，最快今年下半年「會有啲嘢睇」，至於行動方面，他相信等明年就會逐步執行，「一切最決於未來區議會、立法會選舉，北京再DQ幾多人、23條立唔立法、逃犯條例點搞」。

該民主派中人稱，日前美國國務院就《香港政策法》發表的報告，未有提出具體處理《香港政策法》的行動，「因為白宮同國會未有方向，作為執行嘅官僚系統自然唔會郁住」，今年下半年有兩個涉及國會及行政機關報告發表，分別是美國國會及行政當局中國委員會（CECC）報告，以及美中經濟與安全審查委員會（USCC）報告，這兩份報告會如何建議處理港美關係法，以及香港獨立關稅地位，才是時候「見真章」。
<蘋果>

等睇出手

美國係咪撤資之前唔會搞香港，最多嚇下你
但取消關係法後香港基本上只係一個中國城市

港共：又如何？而家中國富強，香港有中國照顧，哪怕受外國勢力影響中國嘅內政。

等完3月又等年尾，屌

睇吓中美貿易談判結果再出手

之前又話三月大獲
三月無事又話年尾先黎料
係連登仔先咁信毒果

到時港共人員走哂去英國，話之你

返鄉下創業 又贏

仲有人信

出手前會叫這人撤資

算吧啦
香港仲有咁多外資，美國唔會無啦啦郁
始終中國個market咁大，外資好難咁快放棄
當見到啲外資無啦啦少左大部分就真係黎料啦

其實越來越多外資走緊
係香港設office, 除左因為近支那，重點係香港唔行支那個套，如果香港同支那一樣點解唔去上海深圳

如果要不同於支那，去其他亞洲發達城市都得

走左都係少數
好多外資都相信只要唔觸及中共底線，佢地都仲受法律保障，繼續搵錢，係佢哋眼中人權自由一啲都唔重要

簡單啲講，香港一日唔正式一國一制，佢哋都唔會走

而家咪講緊果堆條例成功過到既話一國兩制名存實亡
當D鬼佬傻家咩 而且唔止鬼佬 誠哥果堆已經走哂/緊鬼啦